邊鳩個拎連登個名嚟組黨玩眾籌？

yhus

我啱啱係個群組見到條友出POST話要眾籌填滿110個白區，然後仲要掛個名叫連登黨。邊鳩個授權俾佢掛連登個名出嚟籌款？

pish

Push

唔好理佢
唔好俾人呃
呢啲可能係對家分化我地嘅招數

好明顯係混水摸魚，正仆街

係嘅話要出聲明講俾人聽

姓Yang，不了

Marco Wong
烈士個名都打錯

推 要搵人澄清

懷疑發起聚籌條友，各位巴打算已搵方法去問個夠。無眼睇呢D人。

推

邊撚個黎架

籌你老母

一定要推

白痴仔

Yang

哇屌 推

邊撚個黎?

屌
見到登報眾籌半日就有幾百萬
就想黎分一杯羹

呢啲人真係好撚仆街

link
齊齊report 佢 不過要開ac

下
唔知乜料

Emiya san人哋香港菁英政工作者今年要選區議會，用我連登名俾足面我哋啲死廢J啦

連登整政黨同匿名者陳白山有咩分別

有冇人可以阻止佢

盡快阻止
連登冇post冇討論冇投票乜9都冇
俾人做

依啲人真心係敗類

推到呢條友身敗名裂為止

建制色

亂用連登名義太過份

個肥閪狗樣都似建制

盡快阻止

push

嘩屌 借連登呃錢
連登仔知咩事唔怕，我驚係有d上年紀嘅當支持後生比佢呃咋

3500了

Yang, 大陸狗
然後睇個樣似建制第3梯隊

咪係

推！！！！

有冇人中左伏
痴撚線

傻㗎?

冇人識你喎
食人血饅頭

唔好亂捐

個度好似有得留言？

有人科左水喇

有無蘋果記者

有幾個人捐左

又係香討嗰個囉

推到佢仆街
想食人血饅頭

講多d?

邊撚個黎呀屌

1蚊都無撚比佢啊你老母想cap水

邊撚個 冇人識你呀而家

咪撚俾佢呃錢 自己鬼鬼鼠鼠做

push個仆街

推 唔好比機會巴打比人坤

facebook留言屌佢啦

借連登個名呃錢屌你老母

唔好淨係推, 幫手REPORT

Pish,有冇得投訴？不過我都係唔跟咁貼

屌
亂咁用名嚟籌錢？

用連登名呃錢可恥

中國最多就係騙子

入去鬧佢啦 你地仲睇

收皮啦！

屌呃我地錢

推到隻狗仆街

Report 啦
仲推

係邊report到

連登係咪要出信告佢?

Yang 又係支那狗

DKLM 推

PISH

請大家係佢facebook留言屌撚到佢化

已開新ac report佢未經原有者同意就拿左個名黎用
可能要靠連仔澄清

佢fb專業

推撚到佢仆街

建議連仔出聲明
@admin

痴撚線我地撐警大本型呀
條友想混水想到傻撚左？

有, 申請ac有report button

有無人stop到佢啊，搵食行遠d啦仆街

up

reported

P

report咗SPAM

如果搞個眾籌支持香港警察

仲要report埋facebook

舉報咗呢啲仆街了

屌你老味

有冇得叫何韻詩同18種香港幫下手？

Report埋佢成個page, 等佢啲野無晒

請各位捐錢前小心判斷

屌佢老母

We cannot let Marco Wong the martyr sacrificed for nothing, we cannot let 2million +1 hongkonger disappointed. We need to remove pro-establishment camp. We need fill 110 empty seats of district council. Please give us your support!

屌你老味google translate ？

快d出statement 澄清同report

係咪無咗

Funding 眾籌個頁面都有得report, 拉低啲就係

已report.

詐騙呀！！！！report！！！！

屌那星

推
千祈唔好亂捐

倫敦金都有班做妹既

Pish

去佢facebook留言等d人唔好捐錢啦

佢同紅底組織 關愛社區協會 之間有冇關係？
個名太似

改左做HKG ,照REPORT , 佢用其他人ART WORK

推 正人渣

report啦

有冇得告？

呢條友咩人黎

痴撚線

身有屎

香港好多騙徒架
仆街混水摸魚
報警搵鳩佢
不過唔知黑警仲小鳩氣

已經report

推 小心

咪就係
我地愛國愛黨，黃屍行開

大家幫手report

籌你老母 食人血饅頭
係都捐俾立場同幫反送中被捕人士喇 仲要鬼鬼鼠鼠做

仲要偷左動畫文宣片黎用
屌你老母有冇廉恥架

推呀

report佢個facebook page
詐騙－》假冒的專頁－》填返 LIHKG 討論區 之後剔咗佢－》舉報

已經變左HKG PARTY

幾可肯定係有口問題
新聞都冇上過
個title可能係自己寫比自己

好撚過份

cls已經有人比咗$4499

copyright?佢可以亂用人地d野？
死開啦屌佢

REPORT 佢 懷疑洗黑錢

已report spam
comment: he's fraud

仆街

比錢嗰d可能妹黎姐

Push 呢條友咁樣衰一睇就知唔係自己人

要澄清呀

Report左
推

發國難財仆街死

屌你老母想呃三百幾萬咁大咬

Report 佢成個 page 呀

已report
push

Report咗 但見佢已經籌到4千幾 點搞

REPORT!!!!! 推

呢D混水摸魚嘅衰人！

見到連登咁多人支持眾籌咁勁
又黎抄 屌你老母真係支那招數
自己冇創造力淨係識抄 真係痴撚線

報警無用 建議申請高院臨時禁制令

唔好利用連登

捐比佢 就會被懷疑洗黑錢, 小心坐監

自己捐俾自己

reported
食屎啦呃錢狗

告條仆街侵權

應該係啲藍絲捐返啲比啫

推，屌你老母仆街

死全家
Send email去個網

引人入咋

條撚樣有放電話上fb

要快啲出文宣

睇返似佢自己比

dklm

咩招呼都無打，就想代表全部連燈仔，
想騎劫，食人地條水。
人血饅頭，可恥。痴撚線！
咩黨背景？

建制狗開始用返我地長輩圖果招

Help push

[red]改左做HKG ,照REPORT , 佢用其他人ART WORK[/red

幫手report啊！！！！

on9一問

舉報完如果官方認證左d錢去向會點？

我冇ACCOUNT REPORT唔到

連仔出聲明唔該

做乜撚嘢呀

Report 左

申請acc啦, email confirmation都唔洗

唔緊要, 系統入面一定有改名record. 對照翻我哋嘅report更加顯得身有屎

邊個群組?

無人識依條死肥西呀明顯想抹黑連登

申請好易

去屌爆佢個page

申請acc好易

屌佢老母大陸狗

有幾千蚊係佢自己捐比自己

proj 失敗應該可以揀refund?

del咗post

推到條友仆街

眾籌改埋名, facebook post 都del埋, 賤人 敗類!

已del post
Backup send比連仔

推爆依條撚樣

人渣

咁都得

自己損俾自己都捐得咁少
你點叫其他人捐俾你

去佢其他fb post留言

推 食屎狗

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

del 左post

去眾籌網report 大家mon定依條肥西

改左做HKG又點? 條link無變過

Report埋佢個FB!

有無得告佢？

仆街黎 推

Del 個page啦，正人渣

呢個可能性好高

去眾籌網report + leave comment

再推到佢出嚟道歉

佢係自己比自己

依個一定要起底

唔一定係鬼，不過都無理由咁樣用連登個名黎搵錢

想呃鳩人錢！我屌佢老母！

撚樣亂咁抽水！推

係咪自己捐
左手交右手
太新0蚊更加無人捐

同意

補充
組織既logo係熊貓

屌 支那人嚟嘅

頂你 on9 玩還玩唔好攞lihkg嚟玩啦

乜荃灣都有社區協會架咩?
聽都未聽過

唔好淨推,幫手申請AC report

改左做HKG ,照REPORT , 佢用其他人ART WORK

定係report到fb關左佢page

要屌撚柒佢

有時真係唔明點解香港咁多呢D垃圾

位唔是咁上的

正仆街

連登唔係正式名嚟大家任用

電話仲有人聽

第三幅圖果兩個網咁騎呢既

個page仲係度
一search就有

MON撚實條仆街

仆街想用連登個名cap水

條友delete 左post

屌 趁火打劫 落地獄啦 死仆街

推 已report

連登唔同你老母呀 唔撚係俾人任屌架

唔好戇鳩 ok?

屌佢老母 推

做任何事 請用一用腦 唔該 咁搞法遲早同支那狗無分別

有冇人SAVE左條撚樣個電話?

屌佢咁撚無恥

問都無問過連仔你同海濱自動送中有咩分別

乜水呀 借連登個名cap水？

推到佢仆街

REPORT
REPORT
REPORT
REPORT
REPORT

乜撚嘢社區主任？自己話係就係？

Posh

唔好比佢呃呀

1

推到佢道歉

撑警眾籌

自推

推！

你走啦

已經5000幾蚊啦，快啲沒澄清一下呀，咪俾有疑人士呃錢

0% Funded

乜嘢

呢個要推 仆街咁撚樣黎呃錢

DKLM

唔好淨推,幫手申請AC report, 記住留COMMENT

改左做HKG ,照REPORT , 佢用其他人ART WORK

屌
咁咪又俾彈藥對家宣傳
膠唔是咁玩法

屌佢老母
以為有何CC加持
原來無！！！
乜撚野阿佢？？？？
（雖然有何CC都閪架啦）

個post 無左？

記者朋友做嘢啦！

大家記住report佢

唔好被呃錢！

睇隔離啲支持者都知啦

推,已report

咁pk 都有佢真係唔驚😱

port鳩佢啦屌 借人朵呃飯食咁撚垃圾

有email就得

呃人錢做咩

理解 我蠢咗

想發國難財？

荃灣巴絲唔好半夜打去搵楊主任傾計

憑咩用連登個名
呃錢行遠啲！！！

佢威啦今次,個PAGE得122人LIKE,而家出名啦

量血壓驗血糖呢啲咁似...
已經睇唔透

佢真係大仆街喎

CLS

岩呀

人血饅頭 + 毀人聲譽？

推屌你老母想出嚟呃錢

已留言
希望d人捐前會睇下先

Reported

推。
And reported.

果然左膠都係改不了呃錢惡習

真正既LIHKG BOY唔會上當
Report / 唔好理就得

push
port鳩佢啦

推
連仔要出聲明割蓆

佢個電話打到，聯絡到佢

屌你老母

連狗知唔知有人用佢名掠水?報去站務台?

召喚連尼住 望遠

佢點講

已report

搵食啫

唔推唔得。

咁咪可以忍到其他人課囉

引到

我本人強烈不滿！！！！！！！！！！！！！

提出既人係我，但我係叫「佛系」，我並接受過任何正式通知，亦無授權。

【進擊白區】會唔會有人成立「佛系政黨」？

Dllm

暫時只係o係網上粗略起一起
見到like佢d相果小貓三四隻有唔少係基督徒（大和解後我唔用之前個稱呼啦，請見諒）
有機會係佢係教會識既朋友=成批真心膠

但個組織名同logo都好鬼
暫時觀望等佢有冇澄清

我覺得佢一半膠一半私心
係咪對家就唔敢肯定

已REPORT，推

似係啲人見Crowdfunding 登報禁成功
出黎呃錢
純個人感覺

reported，推

仆街、敗類

推，係呢個時代每事都要fact check ,唔好亂捐

癡撚線邊個嚟

屌，死仆街

收皮啦新會員打手 屌你老母

黑9我地

可能叫自己人捐扮野

推
連仔係唔係出得律師信？

Report!

邊個比佢咁做 report 佢

屌佢老味 , repory 佢

Report

有無得report 架？

fb 又出過po

真係食人血饅頭 趁亂生事 屌你老母

我問佢係咪上網搞眾籌
佢認係佢搞。
我問佢係咪用連登個名 問佢有無問過連登
佢解釋話自己有睇過連登啲post
但無連登ac ，通知唔到。
係佢做錯wo，一陣會喺facebook 開post 解釋
一輪咀講左一大輪建制派民主派既野（sor9⋯⋯因爲我返緊工呢度無咩心聽，由佢9up)

眾籌既錢話係拎黎開班招募有心既年青人,整banner等

佢覺得既然連登仔可以哂錢黎買蛋餵狗,同埋咁多時間擺工擺課出去野餐，係浪費左

最錯既係我無錄佢講咩，sor9ry

痴線乘機賺錢，推

“““今日發起眾籌，希望可以填補白區，我本身也是戴耀廷風雲計劃的學生”””

唔怪得知咁多教會中人

佢又嚟過

已report+comrment
sign up好快好簡單
唔好嫌煩，大家一齊入去report

激動到錯字

罷工罷課

先岩

已report,各位唔好怕煩，log in 留言屌7佢再report佢。
有冇巴絲起到佢底？呢d人死不足惜。

最無恥係用連登個名籌錢
你用自己名籌錢無人會屌

who the fuck is Marco Wong?
係咪因為黃雨傘 所以 martyr姓 WONG?

食cap三球水！貪撚到屌佢老母！人神共憤！

對家正仆街

有，register to report

直接去facebook屌柒佢！

隔離po

#514不是達官貴人 • 9m

加多風雲計劃四字就google到佢係d100接受訪問嘅資料，自己衡量

已Report+Comment

report 加直接去facebook屌柒佢！

我覺得連仔真係要出聲明割蓆先

快廣傳，打俾傳媒，制止佢

條冚家剷改撚咗project名

《區區風雲 : 新軍風雲3c》主持：蔡錦源、戴耀廷 嘉賓：郭文浩、楊春橋、簡浩名Phillip Khan

無acc聽唔到

風雲計劃

report 加直接去facebook屌柒佢！或打電話屌鳩佢

個link 開唔到架，呃人

搵唔番個post 既屌係咪條撚樣del 左po

Ok

有錢呃既地方就有畜生

你老母攞呢啲嘢嚟賺錢

正評做乜撚？

人地del左po
追一追po啦

係，請追po

佢仲好意思係fb不停開post,又唔撚回應

只係report 無用架 既然佢咁撚無恥夠膽咁樣呃人
佢根本同詐騙無分別 我地應該試下向其他途徑搞死佢

report咗。真心嬲。

邊有110白區咁多？擺明揾笨

Me too

正一撚樣 推鳩爆你

快出公告 免大家被騙

屌

Up

快出公告 免受騙

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

快快快出声名，等佢臭名遠播。

由支那01copy過黎，恕不提供link:

2018年12月既文
【專訪】正實踐風雲計劃精神 區諾軒：協助七名素人出戰明年區選

早前由港大法律學院副教授戴耀廷提出「風雲計劃」，透過開設培訓班協助有志服務社區的「素人」出戰來年11月的區議會選舉

另一篇2018年4月既文：
戴耀廷指出，「風雲計劃」與民主動力的區選協調計劃性質不同，除了有份協調，更希望進行招募及培訓工作，故將開設培訓班，協助有志參選者出戰區議會。

他指，培訓班的受訓期為一個月共四個課堂，由資深的區議員及立法會議員分享選舉經驗，然後由學員直接落區實戰；目前計劃，培訓班將開五班，每班三十人，倘五班全數滿額，即大約有一百五十人「落水」參戰區選，剛好彌補民主派參選人數不足的問題。至於有甚麼議員擔任「培訓班導師」，戴保持神秘，僅表示大家可拭目以待。

咁似乎真係左膠
但上完培訓都仲搞到公關災難，佢到底學左d咩

声你老母 新會員

自推先

條友del左post扮冇事

唔好淨推,幫手申請AC report, 記住留COMMENT

改左做HKG ,照REPORT , 佢用其他人ART WORK[/quote]

真係都幾濕鳩

咁撚樣嚟呃錢！推撚到上報！！要話俾同路人知千祈唔好中伏！！！

有冇得係funding 網report scram?

改名也冇用，條link仲有連登個名

各位有勞暫時傳達及制止任何人捐款予此未經許可的眾籌計劃，團隊已知悉有關情況，並會作出跟進

屌你老母仲要用戴妖名去拎光環

成事就搞衰連登

出事就屈連登逼害

一齊port到呢條共狗永不翻身啦

有冇人聽到d100
想要多d資料

推到佢仆街
條撚樣落地獄啦

推 比多啲人見到

拿呢啲就真係鬼喇

擺明想用連登名做盾

引人屌連登仔貪得無厭想食多水

再discredit個全球登報呀

半粒鐘前，堅無恥....

report 加直接去facebook屌柒佢！或打電話屌鳩佢[/quote]

呢啲叫道歉

由支那01copy過黎，恕不提供link:

2018年12月既文
【專訪】正實踐風雲計劃精神 區諾軒：協助七名素人出戰明年區選

早前由港大法律學院副教授戴耀廷提出「風雲計劃」，透過開設培訓班協助有志服務社區的「素人」出戰來年11月的區議會選舉

另一篇2018年4月既文：
戴耀廷指出，「風雲計劃」與民主動力的區選協調計劃性質不同，除了有份協調，更希望進行招募及培訓工作，故將開設培訓班，協助有志參選者出戰區議會。

他指，培訓班的受訓期為一個月共四個課堂，由資深的區議員及立法會議員分享選舉經驗，然後由學員直接落區實戰；目前計劃，培訓班將開五班，每班三十人，倘五班全數滿額，即大約有一百五十人「落水」參戰區選，剛好彌補民主派參選人數不足的問題。至於有甚麼議員擔任「培訓班導師」，戴保持神秘，僅表示大家可拭目以待。

假如佢無講大話，咁似乎真係左膠（暫時存疑）
但上完培訓班都仲搞到公關災難，佢到底學左d咩

funding頁重係度！

report 加直接去facebook屌柒佢！或打電話屌鳩佢

改左名做HKG Party?
同早洩講聲

乜水呀 楊春橋
張春橋就聽過

已經有人捐左?

下下都唔小心

梁頌恒就黑仔
黃之鋒就會吸收教訓
呢件二打六 打幾隻中文字
又唔del post 同林奠有乜分別？？？

但俾人搞既同俾人屌既就永遠係我地

推.屌佢伯母

就算佢唔係奶共，個動機都怪啦，一個完全未喺連登浦過頭嘅人用連登個名

連仔有無考慮籌旗告到佢甩褲 唔好忍

上面有巴打打左電話搵佢
佢都無講到做乜攞左連登個名（重點）

屌淨係偷圖都知係濕鳩狗閪

Reported!
btw, 邊撚個係Marco Wong?

推到佢仆街，以AML查鳩佢

佢話佢有睇連登post

屌 條友做乜鳩

唔得，你班三毛狗真係好7
睇耐少少連登，
先再扮speak our language 啦

行騙 推上報

推
想起多d底

要登報先會有法律約束

已經404咗

佢想用偷marco leung名呃錢 但串錯 真係好撚仆街

皮已收

起佢底啦

又仆街又柒

楊岳橋

thx 大家

大意既自己人等於敵人呀

依家仲要又鬼又柒又戲屎

梗有仆街係度呃人賺錢

0:56 無啦啦噠何韻詩個朵做乜
呢條友睇嚟搏選票搏到走火入魔

今次佢仆街喇，得罪連登

點解可以連義士名都錯…………

高志森用左filter?

屌佢老母臭系

條友都幾撚仆街
呃錢呃到咁撚樣

呢條扑街 推佢上報 殺一儆百 阻止同類事件發生！

想發太古烈士財！玩大了！收佢皮！

所以我好想問個培訓班培訓左d咩
其他人多得佢唔少

唔知俾咩慈善機構呢

希望唔係咩風雲乜乜柒柒啦

眾籌條link已失效

其實個crowdfund cancel應該可以選擇退款？
點解一定要捐出？
捐去邊又唔講

又自製公關災難

收皮 ed ~

希望佢唔好真係走去參選，雖然都似㗎啦

我睇撚死條仆街想食夾棍
大家狙到佢出收據

一係條友就會捐親中既

可唔可以share個電話出黎 大家夜晚3點問下佢？

果然一出名就出事
唔該啲議員名人唔好再提連登

佢又呃錢又借連登名做衰嘢

Facebook 有

識挽 睇佢仆街死

我唔知我係曲得唔明顯定咩，我只可以話好多顯1）條on9用連登係想食人血饅頭要區議會；2）你同我已經record down左唔會投佢哋

咁呢啲食人血饅頭嘅所謂政工作者香港菁英我唔加引號是咪就會支持？

用吓腦好冇？

BTW我6點半喺煲底啦，唔該出嚟啦香港人。

點解佢講野咁怪？
口口下語又書面？
唔對

個個有你咁醒同有心就好啦

屌老母

垃圾

其實佢自己7唔緊要
但最怕佢拖累其他人，俾位人入
而家咁搞法真係情願佢係鬼

大佬連crowdfund cancel後點處理資金都唔交代清楚，過程完全唔透明
佢學下其他人既做法，已經唔會搞成咁

report到應該可以refund掛

大陸狗

尋晚kelly

推 大定認住佢先

捐畀慈善機構咁你捐畀反送中基金啦

籌你老母！

連仔可以告佢欺詐+暪騙

入硬。

要律師可以講聲

屌你老母 好人好者姓Yang

請連仔報警，然後找律師。告個冚家剷。商業罪案。

多謝各位巴打集體出手，籌旗無問題，但唔該：

1. 自己起朵籌，籌到幾多靠自己本事，唔好靠人地個名；
2. 比起籌錢，打區選填白區首要係搵有質素的人出嚟選，搵義工幫手緊要過籌旗，你做到野、做啱嘢的話，自然有巴打絲打科水；
3. 連登唔需要組黨、亦唔應該組黨，組黨係在檯面人士的事，唔係用網民身份做的事。

細路只係受到各位連登巴打絲打近半個月義舉感召加入的中坑新手，如果日後唔識規矩，還望各位巴打絲打手下留情。

支持連仔告鳩佢

眾籌皮已收，不過呢d政棍入左區議會都多尻餘。

佢個Facebook page4月先開
講啲嘢勁似港人講地啲廢老嘅模式

係咪𠝹票用㗎？

連登比人搞就係遲早的事，爽手開個新登算啦

道歉大囇

即刻re9port佢

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

突發

佢del埋自己個Facebook

Hi Yang

...真係曲得咁難明咩？

yanggor乜乜物

一句道歉 , 收左錢就算？

Page 都摺撚埋

想一鳩嘢偷晒咁多位巴絲嘅努力
有事仲可以spin去連登

see post #641

second account:

係
又話交代捐款去向？？

屌佢老母，被人踢爆柒左仲想扮捐錢俾慈善機構拎光環，錢就人地出，彩就自己拎，屌佢老母

係就回水啦陷家剷

BYW,香港人係咪錢多冇地方使，求其借連登個名黎眾籌都cap到水，唔係有巴打光速踢爆佢，佢肯定唔知cap到呢個數

一係共諜
一係想撈油水嘅政棍

屌未交代捐款去向丫仆街

連呢個都DEL埋

好似無埋

係柒唔係曲
好大分別架柒頭

推呢個

知唔知以前發國難財D仆街有咩下場?

風頭火勢你仲想抽水

完全唔係素唔素人既問題
呢單擺明用人地牌頭昆鳩人科水
屌你老母縮撚返入你老母個閪到啦弱智仔

捐款去向都未交代屌佢老母
乜料丫條友

條撚屌而家係度mon撚實

等緊佢出捐錢單

依家佢收到幾多錢？

一撚定要全部嘔出黎

咁我柒啦

嘩，賤種黎喎呢件

有冇人知佢選邊區？

夜啲打去先

偷太古義仕名 偷圖 偷Lihkg 偷錢 偷錢去捐錢偷光環

佢老味....建制派 奶共團體黎!!!!!!

支持連仔出信告條撚樣

要條友嘔番所有錢出嚟

頭先有社區問題想搵佢幫手，仲有人聽

奶共狗 祝你冚家剷

好搞唔搞搞連登

但呢個唔係熊貓logo?

嘩原來有前科！ 大老千

我擺底1000

屌你老母

有無得告上法庭

藍絲攻擊開始，
各單位做好迎擊準備

原來捐去宣明會

有無可能從法律途徑追究佢

我擺低500

呢個冚家剷淨係識借其他人名偷呃拐騙

發港難財可恥

搵個仆街出嚟

關你撚事

搵唔到佢個page

Mr Yang 你既寶貝仔知唔知你借人地名黎呃錢

(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮
(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮
(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮
Del facebook 唔係一個好既解決方法

亦都未知你 所謂既朋友 幫你申請到個連登ac 未
希望你回應一下我地
而唔係求撚奇cap張宣明會6000央捐款圖，然後刪撚左個Facebook 就算

我想要既係詳細資料！

Mr Yang 你身為人父，一個成年人同埋所謂政治素人
你唔係咁龜縮掛

感謝

Sor9 太想得到你回應，搞到我係咁打錯字

更正

Mr Yang 你既寶貝仔知唔知你借人地名黎呃錢

(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮
(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮
(我知你睇緊呢個post 唔該你唔好縮

Del facebook 唔係一個好既解決方法

亦都未知你 所謂既朋友 幫你申請到個連登ac 未
希望你回應一下我地
而唔係求撚奇cap張宣明會6000蚊捐款圖，然後刪撚左個Facebook 就算

我想要既係詳細資料！

Mr Yang 你身為人父，一個成年人同埋所謂政治素人
你唔係咁龜縮掛

今時今日del page 有用既咩？

del左

上面有巴打cap圖

推到佢成功申請到連登ac 回應

報警拉九佢啦! 俾人發現就捐左佢....
冇人發現咁點呀.....吊佢老母

呃完人錢 自把自為捐左當無事？

荃灣D巴絲去 圍佢老未社區中心啦.....

之前都呃過一次 今次重想呃3佰萬 ...

打左去吊佢未!?

建制團體扮泛民!!!

d comment

Yikes! A 404 Error...
Sorry, we can't find a page for the URL you've entered

Try using our search: Search
Search...
Or checkout these useful links:

點解係捐比宣明會⋯

快出聲名 一定係對家搞鬼

畜生，扮連登呃左人錢求奇up 兩句誠心道歉再求L奇話捐哂就刪page 當無事發生過
不過YANG 先生，睇你個名都知係人渣

推到你條冚家產永不翻身

個楊春橋做乜鳩

連狗咁快割蓆

大陸口音

保安專家

Facebook 4月先開
咁撚柒，有乜用心呀！
打啲嘢勁怪，仲要拎埋戴耀廷個名出嚟
好似好特登咁

屌丫！扮乜撚嘢反送中、平反64呀

一推再推

依家出緊去中環海濱再推多下

有無link

係咪搞 連仔開集資

500認頭!!!

驚到咁真係身有屎喎 仲要用殘體字

借名進行詐騙？

住戶加裝防盜煙紅外線 -

保安專家？！

好地地做保安專家咪算撚數囉

做乜撚野政治素人 出黎呃人

風雲乜撚野話？

推到 yang 先生你回應

我知你睇緊架

食人血饅頭

慢慢搞!!!!!

好撚賤

扮眾籌然後走數再屈尻連登仔
中共仆你個街

蝗蟲奶共大老千

公司網都摺埋？

明明下晝仲上到

有人報告既話....佢跳海都洗唔清

用曬殘體 又wechat .

輕推一下

Yang先生你做咩唔聽我電話

好唔開心明明你晏晝仲理直氣壯咁同我傾左十幾分鐘

支持出信
擺低1000

告到佢 出黎喊住道歉

正中大陸公司運作模式

cctv錄影直送公安

咁賤格用人地個名眾籌

死垃圾 呃錢狗

連仔告佢咪會掲露自己身份?

推 起條垃圾底

可以告賄選

仆佢臭街 廣東話都未講正

捧殺

呢條屎忽鬼，唔可以遺忘！

推到佢冚家鏟!!!

推到肥仔出嚟

推推推

有冇人幫佢叫外賣

我被FB禁言白色恐怖 求救
希望老連仔幫忙

請幫傳 謝謝

#請點開全文看#更多爆料點頭像
#政府生病了，呼籲全民即日起「出門帶口罩」防疫至康復，希望政府早日康復。《希望和理非派表態支持》，請🙏廣傳🙏其他地方💪
#選民登記《今日截止》親自前往「民政事務處」（交表時請拍下紀錄）或網上填寫，「交好後記得上網查核」確定是否成為選民
#政府在扮演什麼角色?
黑社會特首?黑社會警務處長?黑社會立法會議員?《知法犯法》?

#黑社會新義安撐警?

#黑社會政治活動?

[i
mg]

#解放軍扮示威者?

#圖中黑社會扮示威者

#希望大家別被5毛及藍屍挑動
「鬼論」是「最傷害勇武」的「利器」
雖然大多數人已不在意了
但「黑警」到「現在」還在「利用」這「利器」
發放「灰論」到各討論區
所以才會有人「輕生」
請勿再被「黑警利用」

佢條撚樣好多間公司